今日美領遊行可以宣佈失敗, 勇武前線好波送頭族好波

前線決定

請善用起底功能

去到金鐘掘地,勇武食屎大

屌你啦 五毛

起底功能

美領係咪散了? 搵唔到直播台講美領

未散,不過已經無傳媒, 勇武前線好波

閘口都燒埋, 成功搶佔頭條, 尊重"前線"啦